народ кто хочет поехать в сьяны на выходных Значит так.
Клуб находится у м.Китай-город 
Забронировать столики там в пятницу нельзя. Поэтому Шурик и Руслан будут там всех ожидать с 20.00-20.30. По мере возможностей и к указанному времени подтягиваемся все туда. Кто идет на концерт и дискотеку?!
Концерт - 400р; дискотека - девочка бесплатно, мальчикам - 100р.Пишите, кто идет. Надо бронировать столики! Я предлагаю-выехать в субботу в обед!!!!!а в пятницу-на дискотеку! Посоны!Вы достали! Давайте тогда просто заедем в пятницу вечером, потусим там выходные и кто сможет и захочет останется ещё, кто нет тот нет! Народ , хочу у вас узнать ! Большинство народа , может поехать на 4 дня хотя бы? а куда в итоге-то? в пятницу все могут??? Мне нравится запись Вовы! я  ним согласна на все 100%, даже лайкну хочу но могу только в выходные Ребята, кто хотел бы идти, предлагайте удобные дни! Если что,снаряга у нас есть,обращайтесь! так чего, Вы едете или как? я работаю ,у мя последний экзамен 20 Я с 26 января улетаю в далекий город Нерюнгри)
А что делать неделю в каменоломнях?))))))) Печень не жалко?! так что сразу ставь галочку точно поеду) Валя а от тебя отказ ваще не принимается, у тебя нет уважительных причин не поехать! Не до Февраля никак=(((( Юл , у тебя последний когда? Время проведения согласуем с едущими 19 2 экзамена сколько на сколько куда и когда ? )))  О сроках поездки будем думать , теоретически едем на 5 -7 дней . уехать раньше , не сложно ! прямым автобусом до Москвы или на электричке . Добрый вечер . Пришло время студ. каникул . И пора думать как их провести . И в связи с этим зову вас отправиться в Тверскую область по отвисать в каменоломнях . 